3hk就到期 想續約 or 轉台

請出招